［7.1的成就］川普和Pelosi 的支持和同情可抵全球批評

川普和Pelosi分別是共和黨和民主黨領袖，何等重量級！
不要再浪費時間於其他報紙媒體的看法，還有大把實事要做！